突發！！！！地鐵3p！！！！

平時d 鬼仔玩到坐地下係又唔影？on9

M記驚見on9仔（19）

地鐵驚現岸鳩仔

當依度ig?

射左

短褲仔仔唔錯

呢度正過IG

成堆死MK

呢啲好J過鬼仔

乜咁岩呀

樓主扯左

樓主好靚仔

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

好撚淫 痴撚線

自爆搭黨鐵

香 港 國 寶 ： 許冠傑

扯都扯到咁明顯
千祈唔好推

驚見M記on9仔2.0?

樓主公審人又變返公審自己

Hi